［天氣炎熱］止汗劑/防曬噴霧唔好噴到眼

溫馨提示，成30度高溫，止香劑/防曬噴霧天氣炎熱好有用，做運動記得記得唔好噴到眼

叻仔

有啲防曬噴霧噴出黎白色咖，又毑眼又影響視力，小心呀！

唔好彩噴到眼，就要及時用清水沖洗喇

男女老幼做運動都可能用到，記得提醒身邊既人小心使用呀

屋企嗰枝用曬添

喺tg裝備gp講咗幾次都冇人理

夏天流流長，入多幾枝做運動

大家好冇運動常識，幫手提點下

噴漆既作用係乜？

噴下屋企幅牆

仲要記得遠離火種呀！

屋企個衣櫃畀隻貓整花晒，有冇邊隻噴漆快乾防水防刮？想自己噴返好佢

冇買過，其他巴打有冇好介紹

名符其實護眼post呀呢個

薄荷味最清爽

有冇邊隻牌子最好用推介下？

繼續推運動常識

蚊怕水都好那
如果係戶外活動真係要帶定 中左登革熱好嚴重的

我都怕蚊，但蚊怕水好黑人憎，淨係噴到好細面積又得幾滴，好難噴得均勻

黎緊幾日都有30度咖

裝修呀就可以用下噴漆